唔該咪撚亂「幫人」達成共識

依家爭取緊自由，你老尾有班無腦和理非沿路不斷大嗌
「前線已達成共識，七點半走！」

第一，從來冇人達成共識。
第二，你唔好亂代表仼何人。

第三，如果你係見人嗌跟住嗌你就更加戇撚鳩。

推